# Preseed_Golang_and_Ansible
ОС будет ставиться при помощи preseed метода.
Этот код будет лишь получать разные значения из ОС Ubuntu 22.04 и запускать playbook ansible после того как будет установлена ОС.
После всего этого, все что было сгенерировано будет удаляться из образа для надежности.
Скрипт для генерации образа будет выложен в отдельном репозитории.
